空城計定棄城

俾你佔到入去都無用啦 困獸鬥

佔到都冇用 冇會開
搵林鄭出來先有用